我正式宣布今晚去Ultra既女係雞係公廁

希望今晚有好野食

相認

係廁所相認吧